[AN/IOS] Gunbound出左手機

童年回憶

玩緊
不過first turn balancing做得唔太掂

照番電腦果隻一場可能玩太耐